而家主軸變左打民意戰啦，堅持去北角嘅同我入黎！

福建幫吹雞嘅種種跡像都顯示聽日北角開拖係甚囂塵上，唔係話驚左班大陸喱，更唔係要和理非主場，但政府而家擺明係主動打民意輿論戰，所以我地唔可以再一味向前衝，要一齊思考每一步會點左右成個運動嘅發展。

聽日實在冇必要去北角冒險，助攻黑警加分。諗下，前線去到北角，班大陸喱衝出去同前線互毆，之後黑警出場鎮壓集體打鬥，結局就係黑警加分，藍衫放晒，只得手足有損傷，黑警係淺黃中立淺藍眼中就變左英雄，你地甘心輸左之前做咁多文宣工作先拎到嘅民意咩？

要知道，如果一個政黨嘅立場鮮明，路線清晰，基本上選民個pool裡面會有兩成鐵票，兩成票必定投對家，拉票係拉中間果六成選民，而家我地正正就係要同政府去爭呢六成，甚至只係四成嘅中間派去支持自己！只要鞏固埋呢班人嘅立場，以後不論罷工、佔政總、港鐵跳閘或其他抗爭升級就有更多民意支持，更加名正言順。

所以聽日唔想送分比對家就麻煩各位，港島東和理非，要衝就去SSP！！

推

中國人DNA：欺善怕惡！

遊行本身好和平，警察只要做返正常工作就得，你係2百萬遊行個次就知！

唔好忘記警察本應係保護香港市民啊！如果佢地夠膽係北角重演721...嘿嘿嘿。

藍嘅采你都on9 ，黃嘅就不篤灰不割。

咁所謂民意？你要爭取邊批人支持先？

中間仲有一堆淺黃中間淺藍，上面已經講左

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

仲唔明？佢地實唔會比你重演，仲會衝埋出黎做英雄將兩邊一網打盡，有冇睇內文？

Push

人多就唔驚

會唔會唔好咁快決定好啲
睇埋今晚同聽朝形勢
或者預早講定幾種可能情況既應變策略
例如如果得少數福建幫就點點點
如果對方有刀又點點點

唔驚，愈多人黑警愈開心添，因為佢地今次想做平亂嘅英雄呀

再遲啲講就總會有少數人去左，到時唔拖馬就望住佢地死，拖馬救佢地就變相去左，要齊上齊落，一齊去一齊唔去

再看事態發展?

過去２個月佢地一直做緊，仲要每日下午４點做公佈，結果係點？

其實唔好話民唔民意戰丫
根本過去北角同班所謂福建幫硬碰百害而無一利(假設佢地真係蒲頭)
啲犬一係由班福建佬打我地班手足，打到咁上下仲可以捉埋我地，一係就佢地未開波就已經先發制人捉9晒我地班到場手足，我地一次過要對抗黑黑兩道好難有得打
如果班福建佬真係夠膽見人就打而犬唔制止反而輸嘅係佢地
衰啲講句，北角一直養黑為患，而家風險自己受番，唔好犧牲我地班手足

平民打平民
邊個最開心

去ssp 未得囉

佢地有鬼做，過去兩個月政府嘅對策係放手唔理所有野，佢地係隻眼開隻眼閉

各自爬山啦

我無嘢講

EXACTLY 去左無論出唔出手輸嘅都係我地，係死局黎

最尾果句寫左

師兄睇得明

push

我明白各自爬山，但得少數手足去左比人圍果陣，我地到底係拖唔拖馬救？

又話各自爬山

分析: 我地唔去, 佢地做唔到場show(者係無事發生過), 影響唔到民意
佢地只係蝕左旅費.
佢地呢步棋 我地點行都反攻唔到, 要好好防守 係下一步將佢軍

BE WATER 唔需要死撲一個地方

過去兩個月贏嘅其中一個特質就係BE WATER

有SSP, 點解係要堅持入北角?
我地其中一樣武器係彈性同遊擊
咪去左SSP, 玩完先過北角又得

各自爬山，但到時去左北角班手比福建佬圍我地救唔救？

主線SSP, 支線機場, 要睇東區手足有無能力控制人流唔經北角

AGGER 勇武主場轉深水埗

唔好等到時.
主線SSP, 支線機場,
東區開唔開要睇東區手足有無能力控制人流唔經北角

假如最先醒覺的人總比我地行先幾步，當佢咁講時我地就更需要多作思考，林鄭正正就死係自己一味向前衝嘅態度上

係盡力游說啲手足唔撚好過北角
而家就要做!!
只要有手足去左成件事都好大機會轉唔到彎

下午做些文宣丶派下傳單就算，七點返屋企食飯。
一方面維繫感情，叧一方面思考一下未來。

推推推

去定唔去
由聽日前線做決定
要阻止人就聽日落現場講

由琴晚開始已經好多北角post
唔該唔好再開北角post洗版帶風向
洗走曬其他更重要嘅post
噤得閒就做好其他大宣工作

危險就更需要多人去驅散白色恐怖

呼籲唔敢打黑警，但敢打爛仔既人(我)

敵不動我不動
敵一動就打到佢訓係度

雖然對政權無直接既威脅
但可增加中共吹雞既難度
本身可能收1300,
見到香港人有還拖能力時自然會縮／要叫更高價錢
要增大中共維穩成本同難度

如果今次我地龜縮，下次佢地依然會吹雞落來，
要撤底狠狠地打一次，令佢地有所畏懼
同時可增大我地既士氣

利申：因工作關係之前一直只遊行無上過前線廢中既我，都要準備買gear上前線，不能畏懼黑勢力！
打死罷就！！！

811北角見

多個勇武係好事，但人地捕緊集體打鬥拉兩邊，然後街口轉彎就放底啲藍衫，但手足呢？

又成班塔走比人砌，勇武係好，但唔好送頭可以嗎？

救運動 PUSH

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

721